<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Notre equipe on CatSolution</title>
    <link>https://essenceia.github.io/CatSolution/work/</link>
    <description>Recent content in Notre equipe on CatSolution</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 10 Feb 2018 11:52:18 +0700</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://essenceia.github.io/CatSolution/work/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Antoine REBEYRE</title>
      <link>https://essenceia.github.io/CatSolution/work/antoinrebeyre/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://essenceia.github.io/CatSolution/work/antoinrebeyre/</guid>
      <description>Les hautes études en économie d&amp;rsquo;Antoine lui assure une connaissance précise du marché. Son sens commercial est à la hauteur de son dynamisme. Aucun partenaire ne résiste à ses excellents arguments. En effet, l&amp;rsquo;étroite collaboration entre les équipes de CatSolution lui donne une parfaite connaissance des atouts de nos produits. Pour finir, sa passion féline apporte une dimension touchante à son discours auprès de nos multiples clients.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Antoine TURN</title>
      <link>https://essenceia.github.io/CatSolution/work/antoineturn/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://essenceia.github.io/CatSolution/work/antoineturn/</guid>
      <description>Antoine est fait pour le marketing. Sa créativité exceptionnelle lui permet de créer du contenu de qualité. Il maitrise les clés de l&amp;rsquo;art de la publicité. Son inspiration inépuisable assure des campagnes marketing originales et efficaces.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Julia DESMAZES</title>
      <link>https://essenceia.github.io/CatSolution/work/juliadesmazes/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://essenceia.github.io/CatSolution/work/juliadesmazes/</guid>
      <description>Julia est passionnée par son travail. Sa grande expérience dans l&amp;rsquo;ensemble des domaines technologiques assure une expertise à la pointe de la technologie lors du développement de nos produits hi-techs et pour promouvoir efficacement CatSolution. Elle met ses compétences au service de tous les collaborateurs afin de tirer le meilleur du travail de chacun.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Paul BARON</title>
      <link>https://essenceia.github.io/CatSolution/work/paulbaron/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://essenceia.github.io/CatSolution/work/paulbaron/</guid>
      <description>La préoccupation de Paul est le bien-être de l&amp;rsquo;ensemble des collaborateurs de CatSolution. Il assure la cohésion des équipes pour leur permettre de se consacrer pleinement à leurs projets. Il améliore les conditions de travail afin de créer un espace convivial et propice à l&amp;rsquo;innovation. Il s&amp;rsquo;occupe également des ressources humaines. Ses études scientifiques lui permettent néanmoins d&amp;rsquo;apporter un support technologique aux moments importants de l&amp;rsquo;évolution de CatSolution. Ses compétences variées sont ainsi très aprèciées au sein de CatSolution.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Simon BAUER</title>
      <link>https://essenceia.github.io/CatSolution/work/simonbauer/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://essenceia.github.io/CatSolution/work/simonbauer/</guid>
      <description>Simon ne demande qu&amp;rsquo;à apprendre. Son dynamisme et sa soif de savoir font de lui une personne informée des dernières technologies et de l&amp;rsquo;état du marché de l&amp;rsquo;information à tout instant. Adepte du Do-It-Yourself et bricoleur de génie sur son temps libre, il est en charge du développement d&amp;rsquo;un prototype fonctionnel. Ses études d&amp;rsquo;ingénieur lui assure de solides connaisances scientifiques et techniques. Il obtient du support de l&amp;rsquo;ensemble de nos collaborateurs pour concevoir des produits complets et adaptés aux besoins de nos clients.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Simon BRELIVET</title>
      <link>https://essenceia.github.io/CatSolution/work/simonbrelivet/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://essenceia.github.io/CatSolution/work/simonbrelivet/</guid>
      <description>En tant que dirigeant sérieux, Simon représente CatSolution. Sa perspicacité et sa vision à long terme lui permettent de prendre les meilleures décisions en termes de design, de fonctionnalités et de communication autour de nos produits innovants. Il est investi et s&amp;rsquo;assure de prendre en compte les considérations de chacun de ses collaborateurs afin de tirer le meilleur des compétences présentes chez CatSolution.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>